發夢見到近日出現一啲cctvb同警犬既解釋post,吾撚好理佢地

diu !兩篇文格式，內容都一撚樣，明顯係小學雞抄功課，是但改啲既水準，道歉同解釋都咁撚無誠意?，咪撚信佢地
記住!我地既目標係要政府完全撤回送中，送濱等決定，同時要求釋放義士，徹查黑警同林鄭下台!!!
下面係嗰兩條廢文link

注意!我並非想評價兩篇文內容有咩問題，單純係想指出兩篇文內容極其相似，我亦知道篇文既記者版係出既毛記林生，我只想講，吾好比人移開話題，我地既目標從來只有
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台